紅軍英超僅領先6分……假如沒有VAR的話

【Now Sports-體育】今季英超已過了一半賽程，利物浦續以13分兼打少1場的姿態於聯賽榜領導群雄，30年來首個頂級聯賽錦標可謂已唾手可得。然而，除麾下眾將發揮穩定外，VAR可謂紅軍的另一「功臣」，否則球隊現時的領先優勢或只縮減至6分。

英超今季引入VAR（視像助理裁判）後不但爭議頻頻，更大大影響了各支球隊的排名，據英國《太陽報》統計所得，如球賽沒有VAR介入下，利物浦雖然在少賽1場下，於聯賽榜仍以6分壓倒曼城獨佔鰲頭，但相信已令爭標局面緊湊得多。 紅軍今季在VAR幫助下有4次得益，幫助球隊多取5分，而最大競爭對手曼城則因為這項富爭議的技術痛失了3分，令雙方於現實的聯賽榜差距拉開至14分之多。相反，狼隊則成為VAR的最大受害者，連同周日英超不敵利物浦之戰因「體毛越位」而被判定入球無效後，20場比賽裡已出現6次不利判決，除失掉7分外，聯賽位置也因而下跌兩級。 除紅軍因VAR而獲益不淺外，相信摩連奴也會非常感激這項措施在今季英超實行，這不但令他麾下的熱刺賺了5分外，聯賽排名更由12位急升至第6的位置。由此可見，VAR不再只擔任協助球證執法的角色，更隨時會成為影響整個聯賽格局的無形之手。

我冇野講

痢狗 4424 有乜咁撚出奇
全世界都知，係班傻狗唔撚認咋嘛

不如頒獎啦

又話mc 冇左3分

冇睇開波？
太陽報有公信力過espn好多

真 太陽報個個英國人都睇

假如沒有VAR的話...

咪到蜚聲國際享譽全球嘅英超辣殺球證出招

系

太陽報最鍾意利狗，寫佢領先6分已經手下留情

曼城打錫菲聯 var+球證助埋攻

如果 如果

你係咪理解錯咗啲嘢
篇嘢係講有var同冇var嘅分別
唔係講緊有冇誤判/黑哨

VAR嘅作用係overturn一啲錯誤嘅判決
個榜只係客觀咁講返如果冇VAR睇返
主球證原本好大可能睇漏眼而導致嘅誤判會令人少咗嘅多分或者多咗幾多分
除非你覺得VAR overturn唔啱你心水就 = 4424 = 黑哨囉

利都有唔少比var取消既入球
取消左都輸啱到姐

輸唔到

代表我地利記以前成日被人黑

見到太陽報已經唔洗睇啦 樓上隻死獌狗收皮啦

依家唔知邊個先係怨婦
日日係度嘈

酸能到。。。

想問有邊隊強隊未捧過呢幾個盃？

鏝

我都係酸利先反利。。。

VAR Champ

收嗲啦
死獌狗黑我地果時你地又唔出聲？

利攞分=糾正錯判
利失分=黑哨

我真係明

依家係你哋講到VAR幫overtune = 黑哨咁喎

首先你要諗返VAR d畫線，體毛 foul，數pixel
算唔算真係overtune 緊d錯誤判決

你話場場都唔overturn體毛foul 淨係狼隊嗰球係咁就話姐
體毛foul根本成季一路都有
利物浦都因為咁俾人overturn咗兩次啦
雖然我自己覺得係有少少糾枉過正
但如果佢consistent地咁樣判嘅話咁都冇咩好講啦

拎黎講而家好多球證旁證都知有VAR睇而唔吹/唔舉旗，點可以憑咁樣講就代表無VAR就會係咁判

唔用VAR會錯判，但呢半季用左VAR都係一鳩樣

其實無咩值得討論
人哋拎證據嚟識, 你就印象行先

人地講緊用var糾正咗一d誤判令到分數更正確
你地就講var＝黑哨，做乜9？ 閱讀理解負分？

就咁喺波台，YouTube 打VAR都大把啦
洗唔洗好似殘廢餐咁喂埋你？

今年猁有神秘力量都唔止一次啦
但表現真係抵拎冠軍嘅
我反猁都咁話 唔通VAR幫曼聯又會今年拎到冠咩
做得第一就預咗其他十九隊會話你黑哨嫁啦 以前曼聯都食唔少 所以都係三分照袋理撚得你
反而暴力足球就真係值得反喇 熱狗嗰d MMA先真正十惡不赦

證明無var利會被錯判失7分

正解

其他幾球話平排都算
狼隊果球唔畫線都睇到offside 啦下話

利都有比人var吹走啦，不過照贏姐

明明篇報導係反證利狗如果冇var會俾人黑得最多冤枉波
樓上班盲反調返轉講

明叔係咁上下

爭住衝出黎柒

蓋狗又柒

英超已袋 理撚得你

糾正錯判

利係fa親生仔唔係今日先知

我係狼隊球迷 球隊未拎過英超 但比死利狗拎到 所以我酸鳩佢